今次都支爆唔到, 幾時先再有機會?

情況差成咁, 上証仲可以強力反彈

關於派口罩，我支持剩係派畀手足，歡迎入嚟屌柒我

大爆插

社會越亂>
中共越要牢牢掌管權力>
經濟越管越死

剛剛先開始
要過一排先可以完全復工，但今年已經賺少好多
又未買美國d產品
肯定好快入不敷支，不停印錢，通脹升上太空

牛三 經濟爆上

引人入市，下個月變點心

連登無人再講支爆嘅時候

未爆、唔代表唔爆
班所謂大戶仲係好貪
今次有機會再一次歷史大教訓
實體經濟係絕對會影響到金融市場
平時聯繫唔大，因為中間既buffer太大
當實體經濟個破壞力穿透個buffer
大家會睇到後果

100年後

邊有咁快支爆
爛船都有三斤釘

黑心d講
全國都未大爆發
都無死一百幾十萬人

2015年支爆機會仲大過今次
死果少少人就想支爆真係想多了

貨源都歸左邊 佢唔想跌就唔跌架啦

咪就係 死果小小廢老係度高潮
就算死幾千萬
對強國都係好事 都唔撚影響生產力
仲可以提升人均gdp
佢地求之不得添

其實呢幾日國家隊開始冇乜力 好快大插
星期一好清倉

千秋萬世啦今鋪
呢獲比大陸過到骨 全世界命脈都會同中國緊扣
到時支爆=含球產
調轉黎講 要含球產先會有支爆

咁大個市場點歸得哂邊，就算做到，咁佢托個市嚟做乜，logic 唔啱

無人排隊接貨 自己揸最多佢推冧個市輸既咪係自己囉
升到咁上下 下面夠人接貨先一次過派得晒

民怨唔夠大 點爆